香港大學B1出口

上到地面直行過2條馬路轉右直達中聯辦

推